有無人夜晚沖完涼幾個鐘頭未訓之後塊面會漲得好犀利?

通常係深夜
唔係心理作用, 真係漲到變左另一個樣